[文宣幫手丫]要製呢d圖! 林鄭7。21之後果朝去左呢到!!!嬲到我爆!!貼18區連儂比人知佢講左咩大話!!!

7月22早上，人民正在水深火熱中，林鄭帶領一眾官員，連同「艷尼心慧」去「色智慧」的壽終正寢禮。

現場禁止拍照，但紙包不住火。

Confirm 照片：7.22 早上，開記招之前。這就是整日不見人，下午3點才見記者的原因。